幾時掛8號波？？？？？

收皮啦偽善撚
我問下就會掛8號波
日撚日都掛啦

關心放假係天經地義

聽講今晚